三人行必有我師

第一個前面吸引注意力
第二個後面制止行動力
第三個從旁奪去攻擊力

(目標手有異物就令目標嘅手指向天空方向並維持此姿勢，方便第三個發揮功效)

三人起，之後畀晒人流水式加入

自己參考跟唔跟隊打波，我跟咗先

推